
                      Es la heroína de la fama de PlayStation RPG en constante movimiento, ridículamente curvilínea, la arqueóloga con las pistolas en llamas y el estómago desnudo. Ella luchó contra dinosaurios y ninjas, esquivó dardos venenosos y escalar montañas, saltó sobre barrancos y liberó tesoros de más ruinas subterráneas de las que puede contar. La dama es un ícono que lanzó un imperio de videojuegos e inspiró un cosplay infinito. ¡Ahora conoce a Lara Croft: Bike Courier!

Este es el carácter travieso que encontramos al comienzo de Tomb Raider, un pase de precuela / reinicio / franquicia de Hail-Mary que se remonta a los años formativos de la Sra. Croft, específicamente, sus veintitantos años en Londres practicando boxeo Muay Thai y entregando paquetes en un 10 velocidades Interpretada por Alicia Vikander, el actor sueco ganador de un Oscar de Ex Machina, está a un mundo de distancia de la elegante supermodelo de acción y película de Angelina Jolie de Lara Croft: Tomb Raider de 2001 y su secuela de 2003. "No soy ese tipo de Croft", sigue repitiendo en referencia a su padre desaparecido Lord Richard (Dominic West): el doble sentido no podría ser más claro. No verías la versión de Jolie involucrada en una "cacería de zorros", aligerando la velocidad del tráfico metropolitano y evitando apenas daños corporales cuando los ciclistas la persiguen. La pieza propuesta sugiere que el director noruego Roar Uthaug va a hacer para la serie lo que hizo para las películas de desastres con The Wave de 2015, es decir, vigorizar la materia prima familiar con brío puto y impulso extra hacia adelante. Él no quiere hacer otra superproducción cursi. Él quiere hacer Run, Lara, Run!
        
            